三哥成日標榜自己湖南人好食得辣

講到辣個級數都係跟佢食辣程度決定，又成日請d kol拍片食譚……但又唔見佢拍片影自己食雙特辣？會唔會三哥私底下其實係連食10小辣都喊晒口既渣仔？

照計自己咁食得辣實拎黎做gimmick架wo

辣得黎都要好食先得架

？？？

食得辣又點，辣得黎唔好味咪又係無用

利申：譚仔食到特辣

True

有d on9一味追求辣，唔係追求好食

佢就係唔食得辣先整個10屌辣for自己

原來係咁。。。

姐係佢明知唔好食都賣？

草頭鄉上陽村

唔好食都賣，係香港真係正常不過